有無人後悔當年中學無報清華免dse招生計劃

人地Tsinghua bba咁撚champ，要入ibd點都未輪到你地班垃圾